應該delete既post唔幫手 港父叫就秒刪

唔該admin 幫手del post

港父狗真係玩撚爛左全球最龐大反共網站

父狗條仆街應該有牙連某啲把柄

講咩把柄呀
根本已經將連狗掉咗包
而家嘅連狗其實都係港父嚟

係佢遲早收我地波台皮

真既連囝一早比父蛇x了

條仆街最叻過橋抽板

反父們好自為之

@nben

係 父狗出名25

連登之父

條友共產黨第一殺手

港父可否幫手叫牙連幫我甩p

港父唔想

你5毛 唔會啦

吊你老母，出糧牙

我最多拆帳比牙連

點解你個P牌咁鬼耐

由上年年中到依家
甩唔到p牌
好似禁止甩p咁